##### El libro negro de los colores Menena Cottin 1
##### Kiwi un pájaro más bien raro Susanna Isern 2
##### Gastón y Gastoncito salen de paseo.Gastón y Gastoncito en un pozo muy oscuro.Gastón y Gastoncito en el pantano de mil colores.Gastón y Gastoncito en el mar de las sorpresas.Gastón y Gastoncito en el gran desierto. Gastón y Gastoncito en el bosque diversiones. Nora Hilb
##### Pupi en el país de las Hadas. María Menéndez-Ponte
